點解b2紅唔起？？

又跳又唱勁過其他女圑好多